根本得啲冇女嘅死毒撚先至會想海洋公園執笠

自己冇女陪佢去咪想大家都冇得去囉

今日波台班人因為玩膠嘈完一輪

樓主走先 我頂住

吓 我女朋友都話海洋公園得大陸人同港豬先去

吓 你搞清楚先
你得男朋友

樓主 唔好自相殘殺啦

冇人想佢屎。只是有人借撥款養班懶人